dinner.......

咁貴

+=3人餐

可唔可以一齊食牙

唔叫。。

牙你老母

叫

見家長？

出現了 呀b 放棄減喇？？？

1人食200 你仲唔係肥羊

呀b同邊個食呀

mum sis

牙b條魚好正啊

+

做乜食AOK咁頹呀